人生冇意義了

有無諗過為港捐驅

成日

捐俾葉劉

針乜春

woooo

你捐

咁咩先有意義 ?

木